鄧炳強：母校學生會迎新以「暴大人」自詡 感五味雜陳

警務處處長鄧炳強接受《中新社》專訪時說，《香港國安法》實施可填補香港過去法律漏洞，令執法者有法可依，對香港穩定發揮明顯和重要作用。他指出，有很多人從前鼓吹暴力和「港獨」，但實施《香港國安法》後都轉態說要和暴力隔絕，令社會上少了大量鼓吹「港獨」的聲音，但同時仍然有人不斷找機會破壞社會安寧，甚至危害國家安全，因此絕不能掉以輕心。

鄧炳強說，去年11月正式上任時，警隊每個同事都盡心盡力，希望盡快止暴制亂，但同一時間不斷爆出「831地鐵站打死人」和「警員性侵違法者」等不實指控，令警方執法時要不斷澄清謠言，造成很大挑戰和壓力。

他又指，看到母校中文大學的學生會迎新詞中以「暴大人」自詡，心中五味雜陳，認為部分香港年輕人對國家的敵視源於不瞭解或者誤會，期望無論是中大的師弟師妹，還是其他香港大學生，甚至年輕人，應該多親身去看和感受國家是怎麼樣，不要只是從第三者的報道理解國家。

鄧炳強說，就任警務處處長後一直問自己的良心是否做正義的事，如果是就沒有後顧之憂。他說，每一位警員的盡忠職守都令他動容，相信香港會感激過往一年都長時間工作甚至嚴重受傷的警員。

毅進仔扮讀過書
黑警死全家啦

你哋藍絲話我哋暴徒中文大學先架喎
你個所謂舊生冇感覺架？

咁都忍得射TG 啦

炳強呀炳強
唔滿意呀
Quit U囉
No one cares

仆你個街，又係你班撚屌叫人暴徒大學
成撚日都先後次序掉轉哂

依家香港唔係國家一部份咩
做乜話香港人冇親身認識國家
暗獨強

最無知嗰班就係以為啲人冇返過大陸所以至反中國

暴大社工系有呢位處長，香港人感無奈

真係第一次見人武力進攻自己母校

啱呀
你一世人最威
就係帶住班狗進攻自己母校囉
暴大冇你呢啲垃圾校友

母你老母

佛地魔進攻霍格華茲

你叫我帶隊攻HKU
我真係做唔出

你搵人DQ你個學位 咁咪唔洗係母校 咪唔洗有感

認為部分香港年輕人對國家的敵視源於不瞭解或者誤會

佢講果個國家係咩國家？我嘅國家係香港

Ching你係港大舊生？

係呀

叫速龍向陸佑堂射TG?

簡直係喪心病狂先做得出

暴大個名其實幾型

「暴大」個名型爆喔

屌撚樣比人制裁更加冇資格出聲

佢仲有一絲人性嘅就唔會做狗啦

就係了解得太多

企開啲啦母你老母

黑警死全家
鄧炳強無資格做暴大人

屌你老母
宜家就係幾百萬人親身體驗過国家點對我哋呀

我屌你老母鄧小強

最強先知鄧小平話 :

要防右，但最緊要防左

吞鎗自盡啦！
完全係中大恥辱！
完全係社工系恥辱！

左膠真係癲架

出術大學都唔DQ

暴大學生：鄧炳強以中大舊生自詡，感五味雜陳

崇基之恥

就係理解咗先要敵視

鄉黑強用返支那党校做學歷算啦

中文大學學生應該要為校友鄧炳強被美國制裁感到自豪

有邊個會接受到咁樣攻打自己屋企？
暴大唔歡迎你

關你條死曱甴撚事咩

放棄自己中大學歷囉

母校唔係多數形容中學？
一般直接用「我讀間大學」

咁撚樣侮辱佛地魔
懵炳強何德何能同佛地魔相提並論

同一句說話都要抄手足

死狗屄冇資格做暴大人

講吓就係咩
我劍橋舊生

又一隻
Mon Po狗

唔怪得上年唔搞中大
其實佢仲好愛母校
但國安法黎到佢都會強硬執行

香港人太了解中共国了

駁唔到

好過做曱甴

人地係以你為恥

有鄧狗呢啲垃圾讀過，係暴大之恥

條老黑係中大三個年頭，一啲先哲如錢穆，牟宗三的大智慧哲學都領悟唔到，實在自甘墮落

叫「暴大」的係你們，配合你們又唔滿意

我們是暴大人

咁你想點呀社工

又係電影學：所有反派都覺得自己做緊正義嘅事。

對住中大射左二千粒tg 仲好意思叫中大做母校

「暴徒大學」呢個字眼係敵人講先, 用黎攻擊你+你間大學
然而班傻仔受哂, 仲以自居「暴大人」為榮, 日日講「我係「暴大人」」
都唔知笑唔笑班傻仔低能好
等有人笑開你「低B仔」, 你就好自豪咁周圍講「係呀 我係「低B仔」 我自豪」

成件事係幾咁反智
你日日叫佢做狗, 佢都唔撚會同人講「我係「狗」 我自豪」啦

示威者就拉咗幾千個
有無一隻狗要為其暴行負責？
答完我再諗下邊方面柒啲

真係冇人相信社工系會出左甘既人

鄧炳強 = 佛地魔

應該多親身去看和感受國家是怎麼樣，不要只是從第三者的報道理解國家。

d撚樣成日都撻呢句出黎，叫人去親身了解下
雖然我都明佢係交功課9up，但成日都覺得好un耳

一樣咁on9

科技發達啦：

吓，身為中大人派兵圍攻中大，仲好意思話人？

部分香港年輕人對國家的敵視源於不瞭解或者誤會

無誤會喎 1958年嘅三面紅旗係咩

收皮啦曱甴強！你冇資格叫自己做中大人呀！
中大出嚟，然後帶隊攻打自己母校同師弟妹！
正一冚家鏟！

當年都有四大寇，國父孫中山傳統黎，又唔叫孫中山睇下清朝嘅發展